羅致光：我從來無講過60歲中年論

繼商務及經濟發展局長邱騰華後，另一及問責局長、勞福局長羅致光晚上在 fb 直播，回應市民提問，但歷時近 1 小時的網上直播，到結束時只有不足 900 次觀看次數，反應未如理想。
羅致光在晚上約 8 時開 live，到晚上 9 時結束，到直播結束時整個直播的觀看次數不足 900 次。而在直播中，有市民留言問羅智光，美國通過香港民權與人主法案，會否擔心被制裁，羅智光回應「一啲都唔擔心」，又指美國可以按自己的喜好行事，「唔擔心得咁多，擔心就唔好做局長」；他又為自己過去的言論解說，包括曾指年用人裸辭會推高貧窮率，是純粹以統計學角度解釋，裸辭後在統計上收入是 0，「呢部份人多，失業率咪高、貧窮咪高」；他又被問及曾指 60 歲才是中年的言論，強調「從來無講過」60 歲是中年，指他的意思是若社會普遍人人都有 120 歲，60 歲就是「中間」。
羅致光又表示，政府正為「獨立檢討委員會」物色成員，承認過程有一定難度，但無透露物色人選的進度

思覺失調

而家平均壽命先得8x，佢個咩時空有120歲

平行時空